Structures obtained by Gilberto

original personal email: https://mail.google.com/mail/u/0/#search/from%3Agilberto/FMfcgzGlkZGBvRkXcHHxZGdnFXrlhchS

Aca pongo los dos cifs uno con distorción y otro sin.
Los dos tienen la misma supercelda (entonces tienen el mismo volumen) se pueden abrir en vesta.
Calculando el powder diffraction pattern en vesta usando la estructura distorcionada se generan los picos monoclínicos.
Los picos de la celda distorcionada no caen sobre los picos de la celda monoclinica, creo que es porque tendria que cambiar el volumen, lo tengo que revisar mejor.

![powder](powder.png "Powder")

